你班連登冷氣軍師，遲早害撚死前線。

捉捉捉
前線講撚咗幾撚多次唔好再捉鬼呀？
捉鬼即係害撚死佢地呀！
用吓你地個豬西腦諗下野得唔得呀
唔好成個藍絲咁 見到咩就即食啦仆街
自己用個腦分析下真偽先廣傳啦
6月開始
講咗幾撚多次fc呀仆街

[基本功] 教大家咩叫 FACT CHECK

3毛傳播fake news黑色警報
你地咪撚中計得唔撚得

同埋咪撚再捉鬼
咪
撚
再
捉
鬼

拼幾幅圖當fc
同藍絲有咩分別？
反省吓啦

1

2

3

咁d鬼點算

真係捉到 不過對面真槍

而家係鬼捉手足先，無人主動捉鬼

想知咪去現埸問前線
前線唔須要連登冷氣軍師幫佢地捉鬼
害撚死佢地

鬼要防 但唔洗主動捉
五年前就係捉鬼捉上腦而輸

唔捉咪比人無啦啦禁低囉

有撚哂燈同手帶算唔算捉鬼

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

又屌乜撚呀

連登大把軍師捉鬼>捉手足

好難分佢係手足定鬼
自己見到未小心啲囉
提高警覺啦

有撚晒閃燈，螢光手帶又點計？
唔通咁都唔撚捉呀

前線唔須要連登冷氣軍師幫佢地捉鬼
連登捉鬼=害撚死佢地

就算佢地殺警都唔會割

請善用不推文回覆

講緊氣槍變手槍個單
有晒燈就明係鬼啦 洗鬼捉咩

我有講錯？成個連登十幾個post都捉鬼

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認同
根本就唔撚會捉到
佢唔撚出手你點捉

每個禮拜冷氣廢柴總係犯同樣既錯

前線有手足組隊都係有標記
如果唔係兵荒馬亂點搵返自己隊友

頂你班冷氣軍師唔順
當自己偵探？
咁撚鍾意捉落埸捉啦仆街

前線唔須要連登冷氣軍師幫佢地捉鬼

係呀 唔好捉囉 今次又混多幾team人入去啦 帶埋槍都唔撚怕 點解呀？因為冇成本呀 已經到咗就算黃咗都唔怕你既level

我就唔撚信前線標記有閃燈同螢光燈帶，發夢冇撚見過

你班冷氣軍師想害死前線幾撚多次？
我唔想分化
但我真係想屌撚醒你地
將心比心啦仆街

agger

又叫人去前線講
又話人害死前線
咁到底前線有冇理過冷氣軍師

正確

啱

其實又真係捉到都無用

好'鄧'前線心痛同好嬲

你咁鍾意捉 落現埸同前線一齊捉
咪撚係連登上網用鍵盤捉

如果鬼幫你幫你扔埋雞尾酒
多謝佢都黎唔切
鬼應該都唔會主同打狗

做麥都唔割更表示支持

我叫人唔好捉鬼比人話返我轉頭

可以避開 但唔洗捉 除非開始捉自己友

唔好睇到冷氣軍師咁大

我就真係未見過人上左前線會閒到捽電話
仲要睇連登指指點點又長又浸

我相信99%既冷氣文內容都無傳過去前線

其實係，你係個mon到捉到又點姐

講緊氣槍變手槍個單
個啲擺到明係鬼都唔洗捉啦呀化

唔好意思借個位

(講到口臭)麻煩各位手足留意多啲附近cam！！！

我幾個鐘之前叫人唔好再推 係自己友黎
有人屌返我係啊sir 轉頭

下次d鬼就唔會係咁既樣出現

但係佢地亂捉鬼 傳咗出去 變咗全世界都捉鬼呢

罰你地睇多次前線記者會

秒左

唔好再主動捉鬼，講左幾撚多次

真係勁on9
我係真臥底會唔會大條斯理show枝槍出嚟呀
拼幾張圖就當fc
個段文字仲可疑 冇出處
鳩up幾句當真 十足十藍絲啲fake news
連登仔變晒藍絲咁 睇乜就信乜
唔撚用腦

我知錯啦，我開唔到post啦，求有師兄出post叫連仔del post

炒車：

的士跳住錶塞

捉鬼一律當五毛論

大家好勇

call4van入機場

希望手足見到會原諒啲冷氣白痴

刀仔for 鬼！！

唔捉唔得了

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

收皮啦，樓主打漏左句

咪撚再捉鬼
捉到就打到死

今日捉到真鬼d手足唔識應付，就咁制伏，下次要打到佢地殘
你就咁一句咪撚再捉鬼會累死人

知錯能改
下次幫手打擊fake news

知道

----------

我開唔到post啦，求有師兄出post叫連仔del post

炒車：

仲會害撚死手足黑警多謝曬啲篤灰狗提供情報

開咗
仲有幫手叫人唔好再捉鬼

你唔好乜都入哂落冷氣軍師到先

前線咁撚忙。邊到仲有時間禁手機呀

同埋鬼一定要捉

你唔捉鬼 咪比佢地咪任意妄為囉
下場就係你死 唔係佢死

知道，唔該絲打，開左我就安心去訓啦

黑警反推個波 返黎示威者到
話有極端激進分子又入哂我地數

sor9ry 下次補返
係扯佢落地打死佢
唔係打走佢 今日

唔洗主動捉 但都要留意
而家啲鬼開真槍射人
唔小心啲 傷亡慘重

開少啲垃圾post
否則當你3毛狙擊
善用起底功能

推

pish pish pish

捉鬼只係少數人/鬼捉鬼
希望前線手足原諒

勿分化

中共港共想引人殺黑警阻止美國立法
中共要10月1日前搞掂
係中共急, 唔係我地急
大家和理非遊行集會等美國開會
睇下D高官點比人清算

佢地幫手傳播fake news已經夠死啦
好似今日單氣槍變手槍
炒晒車 柒撚到

前線講咗好多次 唔須要任何人幫佢地捉鬼

我唔係分化
講事實
係害死前線之前屌撚醒班軍師

請大家推下呢個post，停止比冷氣軍司帶風向屌前線

請停止屌831太子站前線，一個位就知係黨鐵要負全責

推

【正視聽】咪中分化撚計！教你哋咩叫核爆都唔割！

咪撚再玩陣地戰 7月玩到而家有邊次係成功

香港咁多人 玩親陣地就成班塞哂係到為乜野？

Set roadblock，守，清場，捉幾件，轉場，再loop

每一次都係咁 無意思 set 完roadblock 企係到等人黎清先走 諗諗有冇其他方法啦

真係唔好捉鬼
咁捉法係一定會影響埋前線

唔知前線見唔見到

最愛前線。做咩都唔割

to 前線：
連登遲早會害死運動
不必介懷連登廢post

正視聽

前線自白記者會都講撚左唔好再捉鬼

今日就係咁樣
捉手槍捉咗半日點知炒晒車
到夜晚隻鬼現形先捉到

有用 post

前線冒住危險都要上記者會澄清

前線自白記者會

前線抗爭者：手足用耳機溝通、貼顏色標籤 勿「捉鬼」令運動瓦解

thx

其實仲有部分係鬼喊捉鬼
正常人有腦小小唔好話有鬼就狂推

不過氣槍個個火法，同橋底有紅燈出火法個team應該同一team~
肯定冇自己team會用紅閃燈？
但我覺得黑警用燈or瑩光棒係有共通點～ 就係需要時先著燈～
有冇見手足係有需要時先加記號上身？

申： 只係個和理非

係 今日就係好例子
冇啦啦有幅圖 打幾段文字就當真
連出處都冇

咁容易比人帶到風向

其實主因系散水散得好撚慢囉，對面有晒戰術，打通天地線，你老母班前線比班鬼拖到唔撚識走咁撚樣

818就已經知有班鬼系專拖時間既，你班前線仲on99咁唔散水

Be water be你老母咩

有巴打懷疑有心搵個帶氣槍，合理化其他卧底可以帶真鎗～
有燈既帶氣鎗出火法，冇衝突

真係好撚可疑
1.冇出處
2.冇啦啦出現
3.鳩up幾句當真
100%藍絲fake news手法

慘在已經傳咗開去唉

其實真係證明唔到啲咩
前線手足記認都係得佢地先知
個個都知就唔洗特別記認啦
結論：鬼係捉唔晒 唔洗捉鬼

根本就錯在"懷疑" 唔須要懷疑
因為前線講得好清楚 唔想同唔須要再捉鬼
「捉鬼」風氣隨時害死前線

咪撚再捉鬼

㩒都㩒唔住 下次再見到真係屌落去

但我覺得係要知道有大把鬼，所以正如之前有軍司提議要有武力原則～ 免得俾鬼煽動到做得過火或者拖累到因少失大～

講返清楚少少
係冷氣軍師唔好亂捉鬼
前線見到大大隻鬼都唔捉係攞自己條命嚟玩
至於鬼會唔會咁明顯放枝槍係腰
我答你
會

有鬼又如何？何妨前線真係唔係鬼

好清楚針對冷氣軍師
會 會放腰
但一定唔會比所有人同傳媒見到影低晒廣傳

我認為現場撞鬼的話
FC 咗就直接私了斷佢腳就可以
唔做得狠啲 只會越嚟越多鬼混入

咁我倒返轉問啦
跳出呢件事既context
你言下之意係前線會有人傻到放枝氣槍係腰
俾所有人同傳媒影低廣傳？

唔係咁易嫁師兄

點解要咁問？
佢地做咩我都唔割

啲真鬼真係幾高大同大隻 普通手足唔夠打
佢地仲有真槍唔同一般廢老藍絲

因為上面你話popo唔會放腰又俾傳媒影低
咁即係imply你覺得相中人係手足
但我又唔係好認同手足會咁傻
做一d連毅進仔都唔會犯既錯誤咁解

Actually police can also use this forum to ask people don't catch ghost....but the fact is police has been pretending protesters non-stop to catch protesters. We failed twice, and we must not failed the third time again!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我意思指popo會放槍係腰係合理
但唔會高調地掛係一個咁外露嘅地方
條褲仲要勁低腰呢 駁人睇唔到咩
popo做一個臥底任務就係要低調
因此真係popo嘅機會十分低微

手足嘅話 點解要怕比人影？氣槍咪氣槍囉
我又唔會割佢嘅

前線捉到鬼絕對要私了
但網上軍師捉鬼就不了

怕俾鬼見到mark實囉
你有無見到有手足會揸住枝雞尾酒行？
一定無人割既

唔捉咪比鬼捉羅

用ios既手足馬上入黎

樓主係咪前線？

其實冷氣軍師們可唔可以靜少少
做現場軍師你地就會明

唔好捉鬼

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！

知唔知自己講緊咩

<wechat> 發現最新監控系統

咩事軍師

你落前線同手足一齊捉
唔好係網上捉

樓主就係果個冷氣軍師
分化撚

好一個屈尾十
我講事實就話我分化
根本就要屌醒仲捉緊鬼嘅冷氣軍師

咁又點，依家現實係鬼捉人丫嘛，on9，醒未丫

講得好清楚
露晒閃燈 螢光手帶 前線手足都係現埸捉緊啦
洗鬼冷氣軍師捉總之冷氣軍師一律唔洗捉囉

唔啱聽就屈人冷氣軍師
毫無討論價值
咁既垃圾post都上到熱門
唔怪得d行動post成日沉底
請善用不推文回覆

前線叫你地咪撚捉鬼 會害死佢地 害死運動
丫嘛丫嘛 on9 醒未呀
我唔係想分化 亂屌
但就真心 勿捉鬼囉唉

現實一捉鬼佢就開槍

咁請問冷氣軍師點捉鬼，又係點樣害到前線？
又點樣害死運動
完全唔知你想表達d乜

我就真係純粹問下你咩事姐
我就清楚自己講緊咩喎
係無討論價值喎
我純粹提醒連登仔勿沉迷捉鬼
但出面10個post 有9個post都捉鬼呢
提醒連登仔 勿捉鬼 必fc 都係垃圾post

你意思係咪話前線認為陀槍條友唔係鬼，但冷氣軍師就不停煲大？
咁明顯係你想搞分化喎，定係想幫黑警，要人唔好捉鬼？

黃左喇，死黑警。攔返狗竇啦

唔係話唔同意你
你咁嘅語氣態度
人地除左屌鳩你係無其他野想做
左一句on9
右一句咁撚叻落前線抓囉

Be humble 又唔記得
講到冷氣軍師無撚落過現場咁
唔好以為係前線就指住人個鼻亂屌都得先
咩叫互相尊重
希望你反省下 下次出post考慮下語氣

樓主又想分化勇武和理非
不推文回覆

根本就想分化，同埋叫人唔好捉鬼。原因係咩好明顯啦
態度咁差咪就係要我地睇到嬲囉

上次咩粉紅色label捉鬼 已經搞到前線冒住危險都要上前線自白記者會澄清
今次又一次捉氣槍 最後仲要炒晒車
仲要比人帶晒風向 鬼捉鬼
唔嬲就假啦
前線講咗咁多次唔好捉鬼

你真係唔識㗎喎
你瞓咗幾耐
有冇睇過前線自白記者會
[/quote]

So?
冷氣軍師夠話你地成日留到深夜都唔走搞到送頭啦
冷氣軍師夠話唔嬲就假啦
咁你唔係前線又係豬西 又係on9 又係無撚腦？
不完美 可接受 但要改善
做狗嘅都up得出呢句
你就開個post屌撚曬全世界
你話你唔係分化撚
咁係唔係做緊有分化效果嘅事？

同一件事有好多表達方法
如果連尊重同路人都唔識
我會勸你唔好行咁前 免得衝完又上頭 覺得自己高人一等
周圍亂罵 敗壞運動氣氛

希望你真係改善

希望你只係真心膠，如果係手足真心可悲
你quote果段係叫前線唔好杯弓蛇影，捉鬼要有證據唔好衝動。你就狂屌人冷氣軍師，出面有哂證據果條友係鬼，你就話人炒車，我好懷疑你知唔知咩係前線，同點解係前線唔好捉鬼。

你講得啱
憤怒之中都要保持理智
不完美 可接受 但要改善

有時真係懷疑你啲叫人唔好捉先係鬼
係到大大聲講，只會比更多信心現場啲鬼
每一次行動，只會更多手足跑跑下比鬼按低
但明明見到出書包有螢光棒，點解唔捉？

有時班狗未到，咪留意下身邊嘅人
得嘅咪上次問下佢咩係五大訴求
不過到最後，都係交比前線決定

一直想仲點會咁on9帶晒燈等你知道係鬼，反而應係有班兄弟的行動代號掛

行動前先上標記 捉唔到的